非常非常多謝弘b 的禮物

我會好好享用

屌仆街

唔好推

自爆

Pish

唔好呀大佬

地址

今晚黎搵伯母

cls

...........omg

今晚上嚟食飯

屌

今晚見

大家快啲幫我bk d pizza, kfc 過黎

借刀？高招

今晚會幾多P呢？

搬屋喇？

感情台mk終於玩出事

無上好耐

搬緊

相信會有連登仔組隊探訪

仲未有m 記 同kfc 上門

係時候叫外賣了，中午了

都唔知係真心定假膠

今晚想食咩啊

脆香雞翼全翼雪梨茶走冰

幾靚女

留返啲神秘感比其他巴絲啦

po入面D野上黎睇下
有冇難呀

風頭火勢

求開箱文

咩黎架

組團上去探你

樓主直接自貼算喇
太遠廢事上黎搵你

再推正仆街

幫你瘋狂叫外賣

褲褲我今晚嚟搵你
點先收到呀b嘅禮物呀

有冇爛先啱

送野比佢就會回禮！

完好美缺我好鐘意呀

完好無缺

呀b送咩比你

原來係弘b唔是呀b
弘b我又要

你真係7到前無古人

紛紛樂

食完罐腸話我知好唔好食

今晚想食M記定KFC

推

好

好撚柒

both are ok for me

冇野睇

勤豬

東涌真係好多痴線佬

我D字幾靚

agger

有冇人幫你call外賣

昨天kfc, m 記來左幾次

真?

無圖

講笑

admin 幫我剷咗

想睇

hello 無圖

deleted

識唔識中上男神？

即係地址真架

why 我仲睇到

想寄DILDO俾絲